最美的愛情 是女友在A房dup正骨 你在B房同泰妹打J沉船

什麼是甜，不過如此

女朋友做雞賺錢比你叫雞先係

女友在房A幫人dup骨出火搵錢比你

你在房B用你條囡搵返黎既錢同泰妹打J沉船